[Andre Gomes早日康復] 曼聯終極FF政府問責官&PoPo冚家剷暨吹水區[719]

開兩個po

逆蛇pogba

嗰個串錯字

樓主柒到

又要俾人開個po話我唔識字

你今次真係柒

推呢個？

對

曼區ching唔識字

咪屈 個別會然姐

將軍澳科大手足

樓主弱智仔

G持翼蛇 好想幫樓豬補褲

盡快賣lin唔該

打錯名

樓主同我一齊迷猴吧

唔好推我就死

Sorry

Ander Herrera 早日收league

同迪馬過生日牙

買買買

正皮樓主串岩字

防中: Florentino Luis/Tonali
攻中:Havertz

快樂小巡警翼SIR

收你老母

鈋鋰鉝

去PSG 無問題
但同迪馬過生日就好撚大問題

想知英國個邊係咪都不停恥笑佢0g0a
仲好意思話自己0.012食撚屎啦

0.012%指射門命中率

Official: Manchester United's #CarabaoCup quarter-final tie against Colchester United at Old Trafford will be played on Wednesday 18 December.

The game has not been chosen for TV. Sky Sports have chosen to air Oxford vs Man City & Aston Villa vs Liverpool.

場波分分鐘爆冷都唔揀嚟播

去得大灣區太耐唔識寫英文

微博食女王

有無人知angel gomes 依家點

愛記官方好似話手術好成功

每個page都撚佢
26歲表現仲差過青訓

colchester十二碼踢走mma
我地十二碼仲差...

好似u23都無踢？

angel gomes 關愛記咩事?

夜麻麻睇錯

賤種真係cls
成日想用啲自己唔要既球員垃圾黎換人啲主力
Bale+70m換sterling
Sterling估值好似150m 即係bale值80m

bale真係咁差咩
係施丹唔想要佢在先

玻璃都算, 人工又貴

bale好似比人排斥咗幾年咁
但印象中周不時靠佢救駕

佢有貨交到架....出到場既話
最慘係傷一次又唔知要抖幾耐

Mejbri好似有啲料

好彩自己走，唔係又養多件半廢人

The Glazer family will only sell #mufc for a 'huge amount' — potentially exceeding £4bn #mulive [the athletic]
嫌四十億太少

£4bn + £1

佢肯賣既油王唔會慳啦下話
點睇都係必賺 老品牌復興 升到爆

家下柒到咁 市值仲咁高 復興真係不得了

還埋債都夠食過世啦下話 仲想貪

so9 lan未

如果格拉沙諗住賣盤
一定唔會換sob
要等新班主上場先再處理啦

不過依家拜仁又係周圍搵緊教練

唔係屌帥就係摩佬架喇

雲+

想睇下有錢使既雲加會變成點

原來轉左Post

lm

Sob

市值跌左20%啦

曼區啲風向仲搖擺不定過時事台

都仲係好高

一早話格拉沙唔會咁易放棄隻金蛋

daddy去拜肯撚定日日同3巨頭開片

柒多兩季佢仆住放啦, 呢幾年玩爛已蒸發20%

蠶食曼d老本
將曼嘅錢袋入自己袋

d人話佢算叫有掉錢出黎買人
dllm 果d錢係曼聯自己賺

自去年12月被曼聯辭退的摩連奴，一直賦閑在家，現卻成為下任拜仁領隊的熱門。前拜仁球員舒韋恩史迪加爆料，指摩佬已為去德甲做好準備：「他正在學習德文，他亦曾問過我有關德甲及拜仁的事，我可以想像到摩連奴在德國的樣子。」

重好意思搵小豬

daddy呢條友真係會肯玩季中接手?
冇轉會窗畀佢砌隊波wo

不過佢似會想刷埋德甲返黎集郵

小豬仲唔玩9佢咩

不過比佢教可能帶得起梅拿 完全係佢鍾意果啲style

呢隊西波嘅球迷係咪都仲係食緊老本？以前積落？

好難想像呢6, 7年黎嘅踢法會吸引到新球迷

教教下拜狗啲明叔就會係咁插佢

同三巨頭隔空對罵

梅拿算吧啦 廢到喊
利雲就係佢想要個種中鋒 傳停帶射樣樣有
仲有爛牙佬係到

都話係木狗要搞走小豬唔係摩佬搞佢

麥湯係政治工具

邊位曼迷手足

即係要keep住輸 油王先會黎

英超西甲意甲都拎過聯賽冠軍，去集郵拎埋拜超一D都唔出奇

一路輸似係嚇走埋油王

想像唔到入左好多年場果d老球迷咩心情次次入場睇閪波

老球迷老到費sir未做領隊之前可能又見慣不怪

唔知點解啲德迷好鍾意捧梅拿

死左啦

周同學

財大氣粗咁易嚇得走咩
你越屎就越用錢捧返你上去

幫推

呢個先岩

咪鳩sir

屌 叻哥真係笑撚死我
放學差啲係架車到笑出嚟

之後仲有無上過水？

有，串過馬撚

杜汶澤同佢講道理已經輸鳩左

都係狗餅最正氣

我愛餅餅

Solskjaer has been told by United executive vice-chairman Ed Woodward that his position as manager is not under threat, despite recent results (ESPN) #mufc

心蛇話辭職
但無證據

有得亂打人又唔洗負責任，點會辭職

佢自稱文職

餅餅咁耐冇上水好唔尋常

仲有得食女

仲可以叫埋上司同自己條女玩夫目前犯

高度肯定 充分支持

teden mengi

英甲料

Solskjær has identified an attacking right-sided midfielder as a priority for #mufc. He wants to compliment Wan-Bissaka's defensive strengths, as well as boosting creativity and goal threat from the right-hand side #mulive [espn]

Jadon Sancho is a long-term #mufc target, but Solskjær's immediate preference is a player who can strengthen the midfield as well as the right side of the pitch. He also wants a central midfielder #mulive [espn]

上司屌完條女個西,轉頭屌埋自己屎眼, 妻目前犯

1月木夠肯唔肯課咁多金落so sir到啊？

餅餅唔好有事

呢個狗餅明顯係甲由扮既 真狗餅點會咁講野

即食⋯ 諗唔到邊個

和理非點會有事, 聽日仲要去sogo買個爽

佢一向講野都係咁, 已fact check

真 早排已經覺得狗餅講野唔同左

佢地諗到就得啦
你之前諗唔諗到james 同awb ?

好勁

James冇
AWB上季特西咪喪丁緊

又屈

係時候屌老虎了

曼區第一勇武
聽日去食室內tg

真 sogo外面差唔多個個禮拜都放題

聽住先

布拉格打疤勁過我地打好多

d反擊好有威脅

其實費sir最後一兩年隊波個速率都開始慢
唔係有件prime嘅第一風扇都未必可以拎到個英超退休

Cls
4分鐘 1比1

隊國米真係幾勁

hakimi好正

皇馬下季應該會收番自己用
快到

干爹

多仔歐聯剩係入過三球
三球都係hakimi點解人哋啲閘咁攻得

轟都1-4
我曼打呢隊ajax會唔會0-6

輸10球都有

對阿爾克馬爾都咁，何況對Ajax

阿積士做乜春紅兩件

仲要加球12碼

辛祖兩邊舞龍咁舞

盲 late tackle
然後得益 射中手
本身2個都有黃係身

軌無啦啦打多兩個

brandt下半場變咗另一個人咁

不過都幾撚黑
正常無得咁追加

4-4

Ajax慘撚到

慘

CLS
極速追平

應該cup埋都似

分波好左
落底快又扭得

車狗黑撚到

5-4

hakimi

慘撚到
瘋狂中出

笑死 var吹走咗
不過呢個勢加打多兩個應該都cup到

唔計

手球

onana勁撚到

真係好欣賞ajax
唔洗粒粒皆星 但成隊都十上十落

力架最強龍門

教練問題

9個都仲好有form個下犀利

兩隊嘅戰術都係派波比兩翼 由兩翼去衝
再睇下曼 有兩翼好洗好用
但下下學人啲波由中間去 做乜鳩
重要之前4場打兩翼都成功贏波 上場又on99去塞車

兩隊有mount 泰迪ziyech組織
我地得p

甲由還餅！

巴塞0比0

教練功力，人地平時訓練有素
好似我地咁淨係玩monkey 搶波
果領隊係場邊叫中場嘅幫波，前鋒 shoot shoot shoot

Haaland又入波喇 雖然係12碼 攞100m轟鳩佢未呀

人地好似開65m 你就用100m轟
同木仔有咩分別

會唔會入 pokemon

on9 page fake news

咩pokemon

覆錯post

狗餅

ajax 咁樣兩黃兩件 次次都係自爆咁輸

呢張On9 fake news 買左麥龜都仲有人貼

唔見左?

最好出局 咁冬季可以搶下人

Manchester United are weighing up a £80million move for Bayer Leverkusen midfielder Kai Havertz. #muzone #mufc [Mirror]

快

係唔係呀mirror....

係就好

睇球王片都唔覺得好勁
2揀1我寧願要maddison

痴線係咪都80m
想做水魚做到幾時

波波池根本反曼content farm嚟

如果買一個頂級當打球星
換前鋒係咪划算過換中場
如果可行 賣鳩埋普巴
幫中場 鋒線換大佬好似仲好

香港啲足球fb page十個有九個都係咁

邊個可以做鋒線大佬

都冇咩人好搶啦
de Jong de Ligt去到新球會都係麻麻

新一代真係冇邊個前鋒揀得落手
我睇過較為睇得上眼已經係Haller嗰啲

Raul

Taglifico Ziyech Van De Beek

Haland 但唔是大佬

是但啦 一野用錢轟落去

Bailly斷完腳了

1月再傷

咁快

想睇佢拍麥龜

順手打包埋件Edwin van der Sar

黃喜燦撚完vvd再撚埋koulibaly

要買阿積士啲人真係買領隊同雲達沙
上季最出名最標青嗰兩個走咗都可以keep到水準
就知佢哋個體系心態唔係講笑

好快訓練又傷

De jong not bad la

De jong 唔差

#OnThisDay in 1986, Sir Alex Ferguson was appointed as the manager of Manchester United.

等佢不如用T仔

拜利勁個時 係用風騷黎形容佢d防守
點知玻璃到咁撚ON9

啱啱黎果季勁撚到

佢勁果時我直頭覺得D球員要對佢都幾慘
下下鏟到啪啪聲, 狼到

跟awb學點鏟得有技巧啲 咁可能就雙蜘蛛俠後防

鏟波已經有Rojo

不死人

de jong還好 都對板
de ligt就明顯受惠ajax踢法先咁sharp 依家現哂形

車仔真青春風暴
好撚痴

呢排曼區點解冇哂我BLK鳩哂果D仆街出沒既 ?

好彩個陣無天價殺落去

BTW.... 今屆曼聯D波真係好睇信心，冇信心就對紐都冇攻勢，有信心就踢撚到瘋狂進攻

咪同鳩爾果期一樣
人地縮後就唔撚識踢

當全部強隊進攻都用兩翼、閘出波果陣，曼聯仲係停留左係中場偷到波之後運上去俾隻AMF，然後無論AMF係垃圾彭定係超新星連美斯，不外乎係控甩或者傳到仆哂街

講真右邊雲比沙卡雖然出波麻麻，但上黎助攻個頻率都幾高，點解死唔撚用佢，左邊羊根本垃圾，依家又過唔到人，斬波一係冇力，一係九樓高飛出界，ROJO好地地又唔撚用，唉屌你老母兵源已經冇乜，仲要用埋D垃圾踢正選，你老母出垃圾彭/連既話直接442 出木仔好撚過

啲閘翼咁廢打442只會變9981斬

鳩斬埋去，可以執下第二點搏下，好過依家係中圈就見到彭利拿個撚樣控失

我真係未見過一隻英超既AMF可以廢成咁，連界外球都可以控出界，屌你老味仲話巴西人，西甲班巴西中堅是但一個都好技術過佢

隨時輸反擊都輸撚死
兩中堅都咁柒慢，一個唔好彩傷左awb 就仆街

依家一樣死，冇分別

今屆白LIN 都唔知係冇態定係冇信心，由開季一路派膠派到依家都仲係好多時係輸佢個位

係廢

上屆用波都OK，今屆唔知做咩成日一拎到波就大腳鳩斬上去，好似奧沙後期咁，係咁鳩斬但根本冇人接應到既

跟住D高波......其實制空唔強唔係最重要，最重要係點樣令你MARK緊果個頂唔到/頂得唔舒服，但佢完全仲係停留緊係同人爭頂果個階段

英超不嬲唔掂
上年最好果d 時候都係歐聯, 英超頂多中規中舉
今年就死埋

上季佢對精工果種鬥心真係好多年睇曼聯都睇唔到架，拉傷左仲可以跑贏搶埋個波，然後仲要傳撚埋俾隊友

屎波咪最擅長令對手頂失
不過呢度又話毛手毛腳會比VAR捉

呢d 以前好基本

朗隊一樣紮住踢
仲有華西, jones
hehe 無哂氣都照man mark

so far 無見過smalling 打歐聯歐霸打var 比人捉過

真係冇幾多個中堅可以好似VIDIC同RIO咁撚痴線，一個連人帶波頂撚哂，另一個用腦用到屈身位搞到大家都頂唔撚到

我覺得費SIR年代最後一個搏哂命踢既球員就係R2，仆街俾V92 2M賣撚走

叫經理人放風話巴塞嗒佢糖
裝木狗條on9 加人工
點之木狗一加又係 double 6萬＞12萬
仲駛同你搏咩

木狗呢個真係快D躝番去傾贊助好過，咪再掂隊波D野

我覺得細孖如果比牙SIR 教多兩年會勁過加利仔好多

其實佢D防守技巧真係學得好快，得身位、防執雞，仲要進攻可以自己突破、出波，可惜多傷

屌你老母V92

Manchester United 'eye Burnley's £35m-rated Dwight McNeil'... just five years after letting him leave academy

我覺得同個場2009-2010賽季R聯3:2細孖拎紅牌有關，當時作為對手嘅V92記住到2015年，你知，方丈份人好小氣

邊撚個

【Now Sports-體育】十年人事幾番新，前巴塞隆拿教練哥迪奧拿憶起10年前與曼聯交鋒的戰役，點名大讚其中9名紅魔。
哥迪奧拿率領巴塞隆拿期間，先後在2009和2011年贏得歐聯冠軍，巧合地，決賽對手同樣是曼聯。回想2009年決賽，今日的曼城主帥哥迪奧拿接受《BT Sport》訪問，點名盛讚曼聯的9名球員：「當日紅魔陣容鼎盛，實力強大，像基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）、泰維斯、貝碧托夫、史高斯、卡域克、傑斯、里奧費迪南、尼曼查維迪和雲達沙，實在是一支可圈可點的球隊。」
「巴塞隆拿當時正選有3名傷兵，4人防線遇上極大壓力，但我們踢出自信，乘著聯賽和西班牙盃冠軍勢頭，一鼓作氣，捧盃而回。」哥帥補充道。
巴塞結果在2009年決賽淨勝紅魔2:0，兩年後再贏3:1，此後，紅魔已未嘗晉級歐聯決賽，今季繼續缺席歐聯賽場。

竟然冇朗隊

以前青訓

呢件喺般尼落底出波唔錯
不過啱唔啱我地踢就唔知

嗰陣喺右路同華一招配合得幾好

Breaking | Ralf Rangnick has declined negotiations with Bayern Munich, according to @cfbayern.

要黎曼了

邊個黎都搞唔掂啦依家

邊個黎曼？

做DOF

Bayern

五大訴求 缺一不可

又鳩up

佢唔講下自己long time no asst no goal?
上季都仲撐緊佢 今季真係後備啦你

Maddison 如果黎左佢就可以自動消失了

r2竟然可以放直線俾華西落底果下先神奇，基本上曼聯呢幾年既閘同翼係邊線就係回傳同俾人偷波，唔會有直線唔會有81斬出現

有垃圾羊係後場左cup右cup 見唔對路再挖個波上去

依家楊啲傳波如果加埋當年bebe，簡直完美

左路有腎虧老羊冇力傳俾對面龍，右路有露宿猛虎重砲底線傳底

佢搶完係有時拎埋球權 轉埋身個下癲
可惜勁無半季就傷傷傷

一開始都冇咁密 之後越傷越密
有一排佢搭白連幾穩 係前面啞火

佢想做返manager
即係以前費sir個隻
如果佢黎做dof我舉腳贊成
但係佢如果一定係要獨攬大權既
等於隊波繼續原地踏步
繼續冇dof
繼續成績差搵領隊祭旗
唔會有改變

1001

Ralf Rangnick is interested in becoming United manager if Solskjaer leaves the club. #mufc [@cfbayern]

Ralf on joining Man Utd:

‘So would Rangnick, a sporting director with a proven track record, be interested in an approach from Old Trafford? “I am happy where I am but if any club wanted to speak to me, the question would have to be: ‘Can I be somebody who can influence areas of development across the whole club?’ Otherwise you are only getting half of what I am capable of. If, after that, you can work together in a trustworthy and respectful way, then you are more likely to be successful.”

佢做DOF應該唔錯

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

搞rb搞得幾好

Welcome Kai

Jones,rojo同佢
3個當1個用

lin可以留嚟踢飛機杯喎

唔撚信會買到kai仔

實有人話佢身形唔岩打英超

買 Kai Rooney算啦

咁高都唔啱打？！
同埋佢唔係紙咁薄喎

80m邊有可能
Leverkusen叫拜仁個價係一億

傻啦 拜仁出馬邊洗錢

點解阿狗今晚

Five Demands
Not one less

好似早幾個post先有人咁講
但麥迪臣個身型仲瘦過佢

俾我揀我寧願要麥迪臣
起碼唔使重新適應英超 即插即用

點解個個都講到一定買到
李城實開天殺價 貴到傻
比得起錢仲要人地肯黎護級

咁都唔Expect我曼有成績
咁我寧願比時間Havertz
必成大器

原來出年 Psg 兩個閂 都可以免簽
卡雲尼又係
中堅馬體會 沙域

人地肯黎先算 都99%下年冇歐聯打

免簽 大部分都係 晚期 想簽肥約 首要考慮人工行先
同埋來曼聯 輕鬆有正選

Solskjær met with Premier League officials today to discuss VAR changes which would improve consistency and accuracy of decisions #mulive [sky]
更多12m

隊阿妓廢到又贏唔到
同我曼真係難兄難弟

沙特係咪唔會

空炮

又話官員確定左

由mikel 到依家都仲未慣空炮？

確定左係空炮

There are no further details on Axel Tuanzebe, Diogo Dalot, Nemanja Matic and Angel Gomes, all of whom are still missing with injury

+白lin都傷埋

普巴拜利就黎歸隊

bravo又出嚟攞紅牌

今晚四點

橙頭神經刀

已經無哂心情睇

深宵閪波

比死獌狗燈完係咁架啦

後備落場都紅最後搵邊個守龍？

16就分就一定 係睇下破唔破到得失球記錄
Totally no mood to 捱夜睇波

walker

兒子又話情緒低落 踢唔到波 入兩粒好冷血

無慶祝

冇慶祝?

“It was given so it’s a red card,” Guardiola said. “If Ederson is ready, he is going to play. If not, we will play Claudio. We trust him. Why should I doubt any players I have in my squad?”

明明驚到瀨屎都講得咁好,哥狗

鏝冇龍仲唔比猁大炒

有巴我1

有黃大仙仲衰輸多幾球

呢啲答謝球迷動作唔算啦 第一球都沙晒冧

對德國啲所謂新星有啲戒心

尋晚球12碼仲核突過福個球

T. Fosu-Mensah Injury History
Dislocated Shoulder 29/04/17 - 20/05/17
Hamstring 14/12/17 - 22/12/17
Dislocated Shoulder 30/09/18 - 26/10/18
Cruciate Ligament Surgery 14/04/19 - ?

膊頭甩左兩次臼

放走佢啦屌

唔會留得長喇

轉做執波仔未得囉

英撚潛力新星

德國好多好野
近年出名係得達斯拿發展得差啲

德國人技術都好過英撚啦
大部分英撚前鋒冇腳法

舒米高：曼聯陣容非常平庸

曼聯周六作客般尼茅夫以0:1敗走，錄得33年以來同期的最差戰績，曼聯名宿舒米高形容紅魔目前的陣容「非常普通」，並抨擊球隊在不敵般尼茅夫後毫不在乎。

一代丹麥門神舒米高（Peter Schmeichel）認為前隊友、現任領隊蘇斯克查仍然要做很多工夫才能使球隊重回榜首。舒米高說，「那絕對不好。我明白蘇斯克查的感受，我認為他現在進退兩難。他實際上沒有很多可以做，事實是他得到的球員陣容非常平庸。」

舒米高又批評球員的表現說，「你為曼聯效力，你必須努力90分鐘，無論比賽持續了多長時間都要努力，而某些球員的心不在球場上，而且他們沒有汗水，他們看上去好像不在乎輸波、失波和搶不到球。對我來說，這還不夠好。」

達斯拿唔去psg 就另一回事
唔好話德國多好野
德甲都好多好野 plea thuram 今季都好養眼如果要執幻幻，thuram絕對可以一試。 zakaria中場黎講絕對唔差

利申 上面全黑鬼，我有睇德甲隊踢歐聯歐霸 聯賽間唔中睇

會甩臼

佢地似贏唔到多過唔想贏
搏盡換來係傷患而唔係成績

其實陣中中場球員創造力不足係事實，轉守為攻既球員有但係冇陣地戰可以比到啲靚直線既球員

Havertz今季好撚柒差
全方位比上年退步
唔係天價可以博下

杜林廢到仆街，上季隊波靠佢踢撚到降班

見到佢瘋狂miss

宜家呢刻Maddison > Kai

咸爺

佢真係型足咁多年

神龍生日快樂

再望下而家嗰班

當年幾多人因為咸爺先睇曼

德人出國就難入國家隊

呢個真 就算唔睇波 好多人都知碧咸係打曼聯 甚至唔睇波的女都知
不過可能講你地唔信 我細個係因為蘇B先開始鐘意曼聯

我老豆迷曼 我老母迷咸爺

我老豆係隊隊都睇 冇話特別睇邊隊 細個我係唔知點解自己開曼聯嚟睇 久而久知就一路都睇曼聯睇到而家
以前我真係好鐘意Sob 點解後備都可以成日入波

碧咸射十二碼好叻

碧咸最叻射12碼

今季班大帝炒左幾多球

Ddg今日生日

碧咸啲十二碼起碼都飛機 今年班友全撚部係人撲到有一球甚至俾人接實

白lin都傷埋
有乜人可以用住先

應該要用一代或者Rojo

我曼啲中堅玻璃做架

你睇下尋晚曼城個球先

而家新一代啲前鋒係咪射十二碼都冇咩保證

kane囉, 大大力燙死角
捉到路都未必撲到

但仲有好多其實德迷同德媒都rate到好高
好似賀治比 傑斯寧 Volland
過往被睇好嘅新一代如Brandt Goretzka Meyer發展都一般
Even葛斯萊斯都去唔到真正頂級嘅高度

德甲好多體系球員
喺某個system踢得好但一離隊就另一個人
好似當年多仔放出黎嗰啲得利雲生存到
好多人迷嘅香川而家淪落到打西乙
Xhaka而家場場比人噓大家有眼睇
Jovic去到皇馬變水貨淪為笑柄

我連是咪體系

我連是廢

德甲MVP米希達恩

得啖笑

佢而家喺羅馬有冇正選打

傷左成個月

走佬傳情射精

02世界盃英撚1-2輸俾世界盃就開始睇曼聯

夏卡打國家隊都勁

今晩西波有無人睇？

有rojo就睇

翼sir聽朝唔使當更?

屎波寧就有
必然正選添 勁撚到係fifa 入左totw

萊斯其實好勁 但真係傷追人搞到咁
上季叫做好啲

大蛇上咗去call g

史摩寧屌打呢到班識波帝
笑撚死 成撚日串77？？

捱夜睇閪波之後谷鳩氣返工？不了

福同龜入選英撚大軍

我曼得返兩個入到英撚國家隊

阿狗長期0個

阿狗有邊個正選係英人

細緊借完一季返黎啦
睇佢好過睇白lin
就算以細緊都係幾場膠一次
白lin場場都炸一次
今季兩場0:1 （修頓 般尼茅夫）的失球都關佢事
仲有對利個場文尼 被判唔入個球
基本防守都未做好 用波好有鬼用咩
佢用波又唔見對進攻有好大幫助

Matic is open to leaving Manchester United in January due to lack of playing time. He's concerned about his peripheral role in Serbia's team ahead of EURO 2020 #mufc [men]

邊位

冬季放走佢嘅話 就要入人架啦喎
麥湯頂唔到成季

留意到, 無左朗隊既球會都開始沉淪

曼聯, 愛華頓

DC United

DC 之前下遊,, 有朗隊之後打到上前列

下季應該落番下遊

Rice

係到蘇蛇都唔用啦
不如放人走套現返些少幫補下買個人返黎

Matic 10m都未必值啦 都唔幫補到幾多

國家隊 相反

好過1蚊都冇咁解

原來今晚贏波就出線
贏波之後個場派班後備飛去astana算啦

首先今晚要贏到波

國家隊好勁？贏左咩隊？

仆街
我竟然會等睇呢場垃圾波

絕殺突尼西亞, 怒炒巴拿馬, 12碼踢走哥倫比亞, 力斬曼強中堅白lin帶領既瑞典, 再斬世一摩笛克羅地亞

好波不如好籤

起碼世界杯唔洗小組賽出局
叫做入到四強

4

深夜西波, 早啲訓好過啦

出左陣未

英撚射12m 贏波已經夠j 幾年

4點先開波

人地輕輕鬆鬆入五球
我曼入一粒都攪好耐先入到

贏左咩隊咁勁？

我曼負責刷12碼ja

Anyone miss me?

出正選未啊

你專開柒topic嗰個丫嘛

4點先開波呀

咩叫miss?

你唔係狗餅
你係邊個
快啲還ac比人

又屈
黑警爆呢啲和理非acc有鬼用咩

狗餅唔會對我講野咁能mean的

唔mean架喇, 你啲topic硬係有朕柒味

襯返暴聯呀嘛

#mufc: Romero, Wan-Bissaka, Maguire, Rojo, Young, McTominay, Fred, Greenwood, Mata, Martial, Rashford

係咪想踢死awb 麥龜 撚羊 麥湯 馬 福

Facebook page腥到好似以前睇精壇咁

撚羊又一週兩賽

點解我地d 領隊咁撚醒可以將一個8場只能出2場既老將場場都出

冇james算好了

馬福木三箭頭，想睇

羊下場聯賽停場

停賽

贏左呢場出線
之後兩場可以hea
主場博呢場我覺得冇咩問題

rojo打中
估今日會唔會爆炸

幾時先可以見到rojo打閘 鳩射

so9 不嬲on9 ,如果唔係就唔會普巴本身有傷都夾硬打阿仙奴之後傷多兩個月啦 垃圾so9

對面有個球員1米61

雙腳飛鏟

高我成個頭

咪係, 拿拿聲贏埋佢
之後搵幼幼飛哈薩克hea踢算

上場先爆到後防仆街

高我兩個頭

求link

主場對隊咁嘅濕鳩隊都full team咁滯

我曼個陣使唔使咁屈

出咁full team做乜
唔係驚主場贏唔到柒呀嘛

呢場贏左就出線喎 緊係最好快快手搞掂

最後都起咗身睇西波

有冇link?thz

有冇link

又落大雨 終極西波

斷波王 羊

有link?

而家仲睇波嘅都係真曼廢青

屌 詐糊

越到

呢D時間
呢D波
根據過往經驗用黎醫失眠一流

80m

屌你麥龜

好彩越位

真係西到

笑死80m

又後場傳失

福狗

福

Rojo

d把握力

咁都唔射近柱

sob個樣

SoB心諗我射入撚咗

咁大個龍門射邊都得啦

睇咁多場 發現得馬達識走前柱

空哂都唔入

又唔入 屌

屌 福又黎

屌你福

福狗叫35萬周薪果陣係諗緊乜?

福咁快打回原型

呢球封哂位

呢個位馬仔入左8成

福廢到

咪做大嘥鬼

mata呢下

馬仔一定chip高個波

得馬達先有呢啲入攝

講真我覺得rojo 用波好過白lin好多

又唔係衝網頂波 又唔係地波搏大細龍 點入？

走位

Ching sick ball

重要射人下面

咁多位唔射射正中間

Romero

馬達咁跑法半場應該都冇氣

下半場有得睇連

我立即屌佢老母

Lingard

有lingard我瞓了

勁呀福頭

又可以改名
trashford

15分鐘內浪費3球

又係福

Ford

今場好似任射咁

福狗越射越大力，有好大進步

真係2次傳中
空撚晒
可唔可以試下控一控先射呀屌
又唔係緊急到唔射就冇

聽講十號係全隊最好波架可？

唔怪得護緊級

福個位 洗唔洗即射

唔即射點叫福狗?

呢3球俾全盛蘇蛇戴左帽啦

咩事係咁交個波比對面

冇乜事 基本嘢

hi

睇黎又係下半場換占入黎博十二碼

綠木

greenwooddddd

木仔勁過十號廢福勁過看台個廢木

冷靜到

Greenwood

終於打廢隊入到波

年輕人

又係綠木

好型

啦係咪呢
空撚晒 控一控先射 簡單幾撚多
如果即刻抽落去又唔入嫁啦

綠木好定

好冷靜

rashford good pass wor

綠木好J到

Rashford 係有心咁樣傳？

正常前鋒係要呢啲
一個機會 轉化 為入波

福就將全部機會 轉化為零

福呢球係咪有心傳綠木

如果係福應該會繼續推落底

比呢啲波拉shit肯定第一下就鳩ban左埋去

剩講把握力已經高過福

褔頭果3個chance 比以前RVP果堆...真係執豆咁執

綠木啲波真係簡單實際

轉身
癡撚線

唔知福係有心咁傳定屎忽撞棍
傳得又幾靚

傳身

洗乜rvp 在場求其1個都可能3中1

想問麥湯死得未
場場都打足90分鐘

叫蘇狗落黎射都起碼兩粒

佢同awb應該聖誕未到就chur爆曬

唔係睇慢鏡mata拎唔到 佢跳左下發脾氣
跟住綠木就拎左個波

重有個DJ都差唔多死
睇死sob下半場又換佢出黎

福馬啲one two幾好

馬仔呢下近磅

福仔嗰球交得咁靚綠木

想比mata架

佢d 禁區內諗法+射波, 都係好正路前鋒

福呢d 根本唔岩打

麥湯傳失夠未

鳩福未做球霸之前間唔中都有呢啲睇吓
依家真係完全無

麥湯d傳波有排練，場場都瘋狂交失

馬仔

福頭學野啦

馬勁撚到

亨利打返起得唔得

除左福 個個都有貨仔交

靚到呢

馬

馬木呢啲先叫前鋒呀屌你廢福

爭啲整多粒

扭過幾個

呢下

屌 易嘅唔入
難嘅入

濕左，有種佢第一場打猁果種感覺

唔該Ole 下半場收埋晒麥湯,awb 馬仔呢堆

福雖然晒好多機會
但d攻勢全部靠佢發動

易射嘅唔入

易嘅唔入

有馬達啲攻勢係爽啲

睇佢射果下以為福黎

所以摩狗講得無錯，佢應該打左翼多過前鋒

福馬真係好有默契

馬達打中間 就係咁簡單

福會ban埋去

英超應該開始唔夠力
歐霸可以屈下ge

呢種場景朗隊一定射得入

打Google隊都有得吹奏

但佢好黑
交親比隊友嘅都唔入
明明交得好靚

正常 佢地成日都想打組織係中間猜入去
但平時 冇人走位 個個都等波到

而家馬達 瘋狂走位 係爽好多

福仔又想扮馬仔衝入人堆

把握好少少上半場已經可以炒4,5球

mata d 一腳波短傳仲係全隊最好

佢係弱化腦殘版既朗隊

一個福都炒左3球

咪貶低我

普巴復出又會代返佢
馬達真係幾欣賞佢

8 9 10有啲默契

mata 都係輪換多
佢打英超身體已經難跟

唔駛普巴 下場廢連/P都會代返佢

對面個日本仔幾勁

頭先果嘢，有啲速度 又有身位
亞洲人尼講係唔錯

睇見兩條廢柴真係眼火爆

前阿狗

福又

咪撚講笑，佢兩個真廢

射人賓周

福真係
比啲心機啦
想入波又唔努力啲

福射左兩次對面龍條j

4球

咁撚鍾意人地條j

中袋 好痛

你個名

福個腦問題, so9 教唔掂就係nani 最廢果陣咁

lin真係英冠料...連中下遊曼聯都踢唔掂
比佢去愛華頓都唔會有正選

係射失4球
真係唔怪得曼無波入
平時踢英超已經無乜機會起腳
而加 有機會起腳點知球球都唔撚入

蘇sir究竟係咪落咗order要鳩福省到對面換龍

好唔知係咪專登

mata 傳波d 反應真係好快

羊

撻左

如果係rojo就爽

Rojo入撚左啦

馬仔啲背對龍門控波

m9打前真係好過福一百倍
但finishing 兩個都要搞搞佢

馬達嘅極限已經到左
輪到我個P仔發揮啦

今場仲未有rojo鳩射

又篤唔中。。。。。

福頭第5球

對google隊大家冷靜啲唔好j住

佢每下都仲可以笑

呢半場幾好丁

fred 忍撚咗形？ 防又冇攻又冇

對弱隊mata 真係好撚掂

福仲係唔撚掂

巴打認真
p好撚廢喎

公道啲 兩個中場就黎攰死
仲有awb都係

啲把時間力

係咪訓得

福要打強隊先識入波

把握力

瘋狂餵波比福頭都可以一球都入唔到

假膠sor

有冇福頭miss合集

有無一場最多 miss chance既統計

換埋Lin 出黎鬥miss 啦
想睇

出咗街無睇先黎踢好波

難得有波入 睇埋先囉

輸返轉頭都似

見撚到p場場90就眼火爆

上半場把握力好啲嘅話已經領先五六球

對面英冠水準都無

咁夜都有街出

啲把握力差到，同埋中場瘋狂傳失/比人拍甩，翻到英超輸左十世疊埋心水一月買人啦

係，根本同lin一鳩樣咁廢

馬啲個人技術起法國黎講真係可以同包皮練過

今日前面幾個發揮幾好喎
連柒福都好咗唔少

btw, 今日繼續左閘放題

馬仔第二球勁到

醒遲左，拉車福突又浪費左好多機會

馬達打中間, 就係咁簡單

對手弱ja 你睇fred one on one身位都贏到就知 返英超又打返原形

出威廉斯熱下身啦
反正場聯賽可能出佢

Fred d 身位, first touch, passing 冇樣掂..
見到d 隊友都好似有得揀就避開唔比佢咁

今日睇嘅人係咪都少睇曼平日深夜閪波
今日終於有啲嘢睇下，
早幾場歐霸 fa cup踢到成舊屎咁，
今日真係算係咁
雖然一路屌閪波，但場場都睇晒

有咩計又冇人用
加拿又唔夠膽比佢正選

成個左邊rojo + 羊 + fred
打英超想唔比人壓住黎打都難

何sir

廢特唔要求咁多 簡簡單單做啲苦工野又真係唔差
但個問題係當初50m買佢返來唔係要求咁簡單

Fred視嘢唔差
但技術真係九流
唯一做得好就係大腳分邊

馬仔打中間好過福好多

馬知幾時衝幾時停幾時傳

福永遠個first choice都係衝
衝唔到先諗傳, 但個時機已經慢哂

進攻主角AMC 超級連結人

咁我都認為中場中 依家兩個夾得越黎越好既

一月買tonali都好呀

要個人係咁周圍跑撞黎撞去only 既話佢咁既身位都唔合格啦

fred一想放腳波打穿，但佢放啲波九成都比人截到，打番反擊
分波就無乜大問題嘅

呢幾年已經學識...唔好對曼既表現有期望,無穩定呢兩個字
今場好...就算放返同樣11個人,下場可以成班好似無夾過咁

其實翻翻去英超對手肯定冇咁多空位比你中間猜入去 成日死都要中間攻 好心用多啲兩邊斬中腰波或者華一招硬ban出去都好 都唔知點解費走左之後兩閘完全唔識overlap咁

人家係之前隊波淨係負責攻
黎到曼就淨係負責防 比多啲時間啦

係，一番英超就食屎咁
但係其中一個原因都有機會一番英超就會出番啲廢柴
lin p15
佢兩個一打攻中，可以唔洗睇

綠木完全show俾福師兄睇，唔係大力鳩ban就有用
禁區空哂就控多腳先啦

要求唔高射中龍先

呢個都係死因
btw曼啲閘出波全部都廢，特別左閘
shaw young 大碌三條友出波都變黑洞
反而rojo打個一兩場左閘，佢出波仲好過shaw young

同埋福成日走落黎call 波, 拎到波就向前9 帶
英超基本上一定比人拍甩, 做波機會都冇

以我記憶今季得一球係overlap 之後斬中入左，但唔記得邊場

rojo唔突然雙腳飛鏟既話 其實都唔差既

永遠都係斬叉燒咁斬 冇哂以前giggs nani cur嗰啲弧線波

入面冇人sip啫
馬傷個幾場，睇住福永遠唔識sip入接應傳中，你俾TAA 出波都冇用

全部深夜西波睇哂
最好今場

不過返英超都係西

佢就算sip 都只會sip 後柱
陣中冇人做到小豆果d sip 前柱波

中咗兩球J

係 每場冇數次都係咁 但明明閘位係空哂 我估戰術主要中間猜入去 所以福頭獲獲都9沖內切送波比人

志同道合
反而有時英超星期六日撞正大日子睇唔到

On9 fred

諗起chong
真正嘅尻衝黑洞

我都係 覺得前兩場對車都唔錯

終於入

痴線mata 羊福一腳波

Fred勁撚到，差少少助攻

福識用左腳

終於識入

我全部波都睇哂 唔理幾時踢

所以魔佬話佢啱打左翼係啱 佢踢正前完全冇小豆嗰觸覺唔標前柱

On9福又係大力踢

仲有就係福個頭好撚廢 成日空晒都頂出界

蘇蛇係咪喺更衣室屌過福黎

3-0

mata 呢下轉邊好撚神級
岩岩好又唔大力, 好易接

今次有角度嘅

mata +羊 呢下靚到

成隊波得佢傳到呢d波

m9個笑容心諗你條撚樣終於入

普巴

終於識入
不過都係鳩ban

Mctom 真係睇住佢進步
越踢越好

終於有一場係大比分d
不過咁多機會空成咁 唔入多幾粒都對唔住球迷啦

俾綠木射啦

好似福仔既射波好似天女散花咁
完美體現-6足球

p仔想有運行真係望實 mata 叔係前場點跑位現位串連

因為呢啲要用腦

前幾年下下羊+爆 冇練過sip前柱

撚羊

希望福以後多d敢用左腳
之前死都唔敢用

幾個月主場冇入過三球

又繼續miss

食屎啦、佢撻撻地喳，唔係出左界

正常應該入左5-6球

柒頭福

比李城可能入左九球

華dee把握力屌打福狗啦 上半場已經輕鬆戴帽

80m傷埋

屌 唔記得醒

大牛龜又傷

咩事贏緊3球

福真係好鍾意扮馬

福左腳

係咪冇哂中堅啦？
睇黎又要搵mctom打中堅

一代宗師is coming

對面英甲料

不如半季召回smalling

Awb傷埋

個個後防都傷

換人啦屌

上次打英甲要射12m

唔到80分鐘都唔換架喇

So sir 最中意80 分鐘先黎換人

支持

呀fred

sob波換人
贏唔換 輸唔換 傷唔換

加薪續佢la
仲勁過deleted

贏三球如無意外65+換一個80+後兩個

羅馬1月會買斷

8000m

杜錫

垃圾福一早唔俾、又係鳩推到無位先傳

好似話淨係肯出7百幾萬ar ma

17-20m即放

garner

買唔返咁勁既中堅

發覺原來無lin 同 p

Garner

佢best pos 係咪cdm?
咁單薄點係英超搵食

唔收mctom

勁普通

Bye Fred

換走Fred正喎

馬福是但收一個啦

費蛇

𡃁仔係咁上下 通常大定先粗gay

屌呀P15

屌 又P

P

算啦 馬達都冇咩氣 垃圾時間咪俾佢踢下囉

睇佢踢波好痛苦

換福喎

btw，一舊屎換另一舊屎

馬迪係傷左？ 好耐無見過佢

屌麥龜又

平時都係架啦 用垃圾換垃圾諗住改變戰局 腦裝屎

傷咗好耐啦

yes

最中意佔中果幾個
之前佢打右翼成日企入中間塞住哂真係........

p

垃圾P15又推出界，同福一鳩樣

佢打邊冇速度又係嘔血

運球大師

young歐霸出左 英超應該唔洗見
都好嘅

Mctom 貪一腳波攞位果d 動作好有卡膠影子

麥湯傷

轉形做防中撲波好過啦 之前頂hehe個1 2 場咪好地地

0.012

omfg
lin

屌...一唔知醒就贏波

上季對猁嗰場好好丁

個個都傷 點搞

Lin

p15＋lin

麥湯唔得了

講緊邊個

俾麥龜醫院波玩死

又要睇垃圾組合

Garner 每次攞波之前都會做shoulder check

咁搞法專心歐霸聯賽唔使降班就算

斬去邊呀lin

驚佢發波瘟係咁鳩剷

比左5秒lin, 出成咁

曾幾何時我真係覺得佢接到hehe班....點知今季出到嚟....

lin又正常水準

笑撚死

P 定lin 入到波先

McTom 直入changing room

攰到on99

14 15真係廢到無朋友

出左黎就冇攻勢起過腳

廢到笑

一出14 15啲人瞓晒

駁唔到....

慘得過你迷佢地

即刻變西波

最搞笑係，佢又唔係泊大巴，佢係想攻上去但真係攻唔到
14 15啲走位根本亂尻咁尼

我迷15 16，你搞清楚

落河仲有威脅過P同連

15都仲識開吓角球斬下波
屌你14真係是但街邊執個乞兒落去都有用過佢

換咗人之後攻唔到

粒lin hea到呢

cool唔到波 推唔到波 射唔到波 冇節奏可言 完全落嚟9踢.. 比d掌聲

Rojo 衝入敵陣

佢作用應該係陪pogba dab 情感支援

笑鳩死我，14，15又佔中塞曬車

一嘢出兩個
美斯落尼都搞唔掂

垃圾Lin

晒左廿分鐘,應該一出佢兩個就唔貝

Rojo attack mode

14 15 d 波都係完全9 比
係咪睇到d 我地見唔到既野

垃圾P

兜口兜面一嘢交比對面

屌你 p 同lin

係咁傳俾對面

佢兩個過對面打好過啦

平時最中意屌尻佢兩個，今日一嘢出晒兩個做對比，正

Lan la diu

出線
作客哈薩完帶u23過去算

邊個motm

線已出
之後嗰兩場究竟會點出人

我估m9

lin入黎之後西撚到

照舊囉
你唔係以為sob識換輪下話

漏左個

主場個場都可以出多D主力
作客哈薩克就成隊U23帶過去當去旅行算啦

冇邊個好突出

我覺得rojo唔錯

p入到黎都叫彈過腳波上前 lin入埋黎兩條友鬥西

可能到時聯賽又輸左幾場又要成隊主力過去贏波當回血劍

P 直推出底線

連個出波

比trashford啦
今日除左把握力 各方面都幾好

Ma or ma

屌 訓著左

有斬克羅地亞咩 ?

夜媽媽去邊 ?

出正選

好彩睇到7x訓左

入得5球都排到榜首
好羞家

傷左好多人？

睇精華福馬咁敗家既喂

我懷疑佢依家咁既狀態，英冠都踢唔掂

綠木MOTM

羊隊助攻 > Lin

訓撚著左
見到咁多手足起勢屌lin, 睇黎又踢到屎咁

都叫斬左一球架

有無球隊好心收留廢lin

禽晚西維爾一場都入5球

曼聯

宜家係拎多一分就出線

Ddg之前咁廢，係咪訓練嗰陣無人射中龍

出咗 係睇一定二

綠木有冇係一隊比賽打過正前？硬係覺得打邊有小小浪費佢d射門能力

睇死sob實出正選爭埋首名

雙殺柏迪遜已經出左線, 歐霸同分計對賽成績

作客哈薩克應該hea踢架喇
尾場返主場先算

馬嗰球真係好靚

唔識背龍拎波 打唔到

在今場完成傳射之後，格連活特也打破了朗尼塵封15年的紀錄。18歲37天的格連活特成為了曼聯在歐戰賽場上完成傳射最年輕的球員。之前的紀錄也是朗尼在2004年對陣費倫巴治的比賽當中保持的。

朗隊個場入三球wo

事實上同齡既朗隊勁好多, greenwood應該一半都無

仲要係屈機咁踢

綠木好勁 打右邊fit哂
不過次次都dup一dup再左腳射
去返高水平嘅比賽好難咁易起到腳

今埸前線三子有朝氣

睇精華上半場, 福仔都幾敗家下

朗隊18歲時停傳帶射都有一定水準，仲要跑不完既氣力同超強既爆發力，綠木同朗隊比好似差好遠

睇哂全場精華，睇見佢D射門真係得啖笑。
對車仔入球罰球，之後又唔知要儲幾耐氣

SO 9 係咪想 揸乾美麗同 AWB
差不多場場踢足

同意 反西都咁講

真係差好遠, 新一代最接近應該係麥包皮
可惜走去法甲養生

2019年仲反西

嗰陣球壇對朗隊嘅期望仲高過牙朗

朗隊魔童級數唔係凡人嚟

綠木雙槍真係令對手好難防
同埋射門真係用腦

咁包皮19歲就算踢法甲都唔輸朗隊嘅
世界盃咁勁

可改善
前排馬仔傷得佢一個獨力難支

話晒肥西16歲已經入阿狗波

但條粉腸啲把握力真係好差

認同 未擔到大旗
褔馬同埸化學作用大好多

啱啱個場麥湯有換

傷左咪換

好明顯6木同馬仔 d 埋門前係諗好晒自己要點做, 去制做空位俾自己舒服射
福頭一係9ban, , 一係死CUP, 一係射去龍門身體

射人條j兩次

睇見琴晚佢幾下半單刀都射落龍就炆

呢啲射門觸覺天生, 一拎波本能反應已經知點做
福明顯同馬仔爭好遠

尋日福頭幾下1 ON 1 GK
重有一下人地橫傳佢門前空晒想飛剷剷唔中

鐘斯係咪賣得?
定冇人接貨

福永遠asst靚過自己射
所以佢唔可以係前 一定要佢送波比馬

省左個龍條J兩下

今年應該要拎歐霸入下年歐聯了...
聯賽就前6穩陣

死左

出P就瞓着咗

今年rojp幾好

rip

RIP

我覺得當年朗隊唯一弱點係牛精，好易被辣慶報復

周同學 RIP

james 6木 麥湯真係曼聯新生代最後希望
曼聯攻擊體系冇馬達唔得
冇馬達唔識打陣地戰咁

講真綠木係禁區仲冷静過馬同福

下個topic 可唔可以R.I.P. 周同學

踩jj領紅

真

agree

但馬達慢 老 體力又打唔成場

死黑警

we never forget
we never forgive

死黑警我屌撚曬你地老母啊！

我咁睇啦
反正我曼都係打開反擊
又係靠邊路福仔屈速或者好似今季james幾球內切射咁 而家進攻根本冇連接
反擊唔到變陣地可以靠馬達後上開始組織
再極端啲我覺得可以試下上半以馬達做核心踢下傳控 入到波下半變陣反擊

尋晚睇完場波頭70分鐘仲幾開心，今朝一起身就見到咁壞嘅消息

愛華頓

留意返迷lin嗰兩條友潛左好耐

英格蘭超級聯賽 李斯特城 對 阿仙奴 1.86 3.60 3.35

黑警死全家

Lin 由上年7柒到而家

又派錢

講到有馬達就踢到陣地咁

好老實講
打多隻Wingback好過用嗰三隻垃圾AMC

其實冇普巴可以試下4-4-2
不過我地中前場唔夠人

都可行
DDG
AWB-Tuanzebe-Maguire-Shaw
Dalot-Mctominay-Fred-Pogba
Martial-Rashford
咁攻就433
防就352

比我會排三中堅

出p lin就乜都冇 零組織力
得對強隊快打快先有用

出馬達唔見得有組織力

下個topic希望可以悼念周同學

相信下個topic 一定係悼念周同學

睇撚左頭15分鐘，福9啲把握力真係唔啱做前鋒

專心爆落底出波好過

希望他朝有一日佢可以好似250咁開竅

周同學 rip

我覺得係睇打法多啲 今場壓得住對面mata就好有用 如果對手強要打快速反擊佢未必啱 同埋始終佢身體條件所限 今場都有幾下速度同身位輸 不過佢啲球商同走位真係

其實250都仲係好敗家 只不過佢係鏝有好多機會比到佢

Rojo Maguire T 會唔會係最好嘅防守配搭

咁耐都未爆post

4:00邊有咁多人睇

997

998

生命無常

1000